經過sars,今次個個諗住過左個肺炎個樓市就升返,買樓實無死

但大家有無諗過今轉香港過唔到?
真係從此不升?

起碼有樓住
個個都買嚟炒咩？

香港樓你買嚟住點解要買咁貴?因為包左投資價值

多數人覺得佢跌，就會反彈
多數人覺得佢升，佢就從此不舉

有上次經驗,呢獲個個都識把握

戴口罩 勤洗手 勤換口罩
1.24 荔枝角收押所

呢鑊野跌得幾多?
個個都諗住入市根本無得跌

入完市點知真係死埋咪會跌

個個識把握既話業主無唔識？
個個都覺得會升翻的話根本唔會跌啦ON9